有冇人諗住離開香港避武漢肺炎?

但又有人話，其實唔出街就已經避到，坐飛機反而容易感染, 大家點睇

樓主係中国人

Show Blocked User - 我唔係屈機男
有冇人知隻五毛嗡乜

大陸唔係有宅男唔出街中咗武漢肺炎咩，通風同水渠都可以傳到。

有諗過去台灣暫避

有冇多D資料睇下

PUSH

屌都廢事

除非你好有錢住豪宅
唔係既話定期消毒 每日兩轉倒500mL 漂白水同水入廚房廁所去水位
應該都好安全

未搵到，係燒山講